abuledu-aller (4.0.1) stable; urgency=low

  * Version 4.0.1 : Retrait des Fonctions synthese vocales, et de la fonction Dictee.
  * Aide modifiee

 -- Francois Audirac <francois.audirac@wanadoo.fr>  Thu, 21 Aug 2008 09:36:00 +0200
 
abuledu-aller (4.0.0-1) stable; urgency=low

  * Version 4.0.0 : Fonctions synthese vocales, 3 activites ajoutees

 -- David Lucardi <davidlucardi@aol.com>  Sun, 16 Dec 2007 09:36:00 +0200

abuledu-aller (3.0.2-1) stable; urgency=low

  * Version 3.0.2 : traitement partiel des groupes de besoin, architecture revisee pour un support complet des reseaux poste a poste (voir install_reseau_windows.txt)

 -- David Lucardi <davidlucardi@aol.com>  Wen, 14 Feb 2007 09:36:00 +0200

abuledu-aller (3.0.0-1) stable; urgency=low

  * Version 3.0.0 nombreuses ameliorations, effectuees ou proposees par l'equipe de choc : Ania, Herve, Francois ...

 -- David Lucardi <davidlucardi@aol.com>  Tue, 02 Jan 2007 09:36:00 +0200

abuledu-aller (2.3.1-1) stable; urgency=low

  * Version 2.3.1 Nouvelles activites proposees par Herve

 -- David Lucardi <davidlucardi@aol.com>  Wen, 27 May 2006 09:36:00 +0200

abuledu-aller (2.3.0-1) stable; urgency=low

  * Version 2.3.0 Gestion des logs et utilisateurs Impression des logs

 -- David Lucardi <davidlucardi@aol.com>  Wen, 05 Apr 2006 09:36:00 +0200

abuledu-aller (2.2.2-1) stable; urgency=low

  * Version 2.2.2 apres corrections support langues

 -- Eric Seigne <eric.seigne@ryxeo.com>  Sun, 10 Apr 2005 09:36:00 +0200

abuledu-aller (2.2.1-1) stable; urgency=low

  * Version 2.2.1 apres corrections de A propos... et acces a l'aide

 -- Eric Seigne <eric.seigne@ryxeo.com>  Wed, 12 May 2004 10:03:10 +0200

abuledu-aller (2.2.0-0) stable; urgency=low

  * nouvelle version de david

 -- Eric Seigne <eric.seigne@ryxeo.com>  Fri, 16 Apr 2004 13:59:56 +0200
